買咗環海東岸嗰啲人係咪全部變晒做藍屍啦

不過蝕得咁甘我都明白嘅

其實我覺得唔係人一藍腦便殘 而係啱啱好掉轉 腦一殘人便藍

如果唔係天生弱智都唔會買環海東岸啦係咪先

唔好阻住我返工，我要供樓啊屌你老母

點解近排咁多放盤，土瓜灣紅磡一帶地產鋪主力推，圍返都差唔多兩萬一尺

九建大耳窿滴滴金

二萬二一尺劏房

你俾我都走啦屌

屌同埋睇死買嗰班友都係博短炒，都唔方供得掂啦屌

有冇業主可以講下你哋嘅感受呀

百零呎細過我個客廳

麥包死咗未先

麥包又成功加持咗啦

真係唔到你唔信

迷你倉嚟講算大嫁啦

賺少左姐，咪慢慢供囉

滴滴金

一滴
二滴
三滴

東涌 深井 錦田個d邊緣地區買黎燒炭咩

真係閪地二萬蚊呎

但係閪積重慘

我睇錯左tim
Btw都係閪價

依家跌左幾多？

算啦 唔好check啦

都係繼續返工滴滴金啦

按揭買樓既都變藍絲，罷工無收入點供樓？

低位買都未痴線

高價買垃圾仲要閪plan 就真係會失晒理智

哦~原來係之前果批呼吸樓，D印象返晒嚟，即係供完發展商果份頭盤所以放出嚟打個和

仲要係劏房樓啊

旺角東京銀座

iphone

個海景係靚嘅
不過真心唔值咁貴

土瓜灣喎

樓下工廠
打個8折啦

慘啦慘啦

邊有蝕到？

滴滴金

由開賣討論到而家環海真係慳好多宣傳費

宣傳極都冇用啦 而家冇人買垃圾㗎啦

唔係大部分人都賺緊咩帳面？

全部賺緊啦400萬而家銀行估都460

屌 租都收4厘一年wo

冇㗎啦帳面賺 但係你又要比滴滴金

依家啲新樓又平左 真係唔使同你班撚屌租樓

算啦好冇 唔好兜啦

麥包加油

買咗嗰啲而家賺到笑喎

首先要有人租

好多人租

一買一賣唔洗錢?
同埋有價有無市先

收租都唔知幾好收，帳面升又有租收都唔知幾過癮

租有3.5-4 厘

仲喺度打飛機
睇嚟跌得未夠多

加油跌穿萬二

萬二定二萬???

跌又點？租客幫手供，

呢度係雙倍印花稅之前買，

之後去到上年九月再有名，再買一層690萬

咪又係咁，買樓好閒姐，

使鬼打飛機咩，

唔好睇到買樓好大件事，

輕鬆啲啦，你仲緊張過我咁

日日150, 大陸人net gain.

人口唔減，demand supply, 一定升。

除非死人

自己睇下附近收購價先，

唔好鳩up就以為自己好醒，

自己估下麵粉萬八蚊呎

麵包要賣幾錢？

啟德仍然好硬

人地收購重建會提升地積比, 唔係就咁除, 如果提升到一倍, 實際只係9K一呎

有錢無定洗

哎呀哎呀殺到黎啦
之前環海東岸嗰個傻閪鄉土group 啲人嚟啦

一滴
兩滴
三滴

滴滴金

有錢都唔買迷你倉住啦係咪先

使鬼滴滴金，我買樓慣比一半首期喎唔好意思

之前又係呢啲傻仔話我鳩吹

可能佢哋用毅進制，先計到二百幾尺係夠住，先買環海東岸

屌真係好撚戇鳩，拆隔離啲六層唐樓佢哋當起返六層，有冇咁戇鳩呀

真係居然有咁大舊錢都買劏房

仲要貼出嚟證明自己有幾撚戇鳩

唔好意思，呢間九月買嘅唔係環海

我諗d人揸住個舊錢，貴樓又過唔到壓測，揸現金又蝕，投資股票又唔敢，唯有買磚頭搏升，所以戇鳩鳩買廢盤，不過講到尾都係政府害鳩呢班傻人

究竟係邊個帳面賺緊

你咪繼續笑鳩人

我三十幾歲人已經同老婆一人一層樓

屋企另外有六層樓兩個車位，

全部升哂值

唔係有錢人但大把租客比錢我洗

你估下而家我笑緊你定你笑緊我

喊到笑

迷你倉唔計喎

咁比你減一個law

真係點解仲咁戇鳩買迷你倉啊

租客供又有乜所謂

龍譽最近幾個細單位（三百呎左右既黑廁開廚一房）既成交：984, 868, 876, 950 萬
真係好顛下

真係基本因素差到咁都買喎，真係好撚戇鳩
層樓基本因素差到咁都買，係咪真係想發達想到傻咗

慢慢嚟唔使急，劏房盤以後都只有收皮嘅啫

啟德嗰頭仲有班大陸閪捧下場，如果今年支爆又睇下點

市區劏房盤，點都有租客支持到
你擔心買左屯門龍床果班先啦

唔使㗎啦

呢啲閪撚劏房全部都係垃圾

垃圾同垃圾有乜好比

放心，劏房我都唔會同佢講感情，

之後都會再換樓

屋企不嬲炒開樓，買賣經常有

記住揸來啲啊

依家蝕得唔夠多，遲啲先賣啦

炒賣開竟然入垃圾，唔怪得知你唔夠膽買股票

我都覺劏房邊度係人住

但又咁神奇真係有人租

咪比佢哋住lo

托賴我自己住港島私人屋苑三房

又係大戶
不過總有一些人，見人講佢又講，人笑環海佢又笑埋一份，個世界真係會圍住佢既樓爆論而轉嗟。

真係呀

不過香港地居然同人講租務回報

其實你係咪炒開樓㗎

真係次次講親環海東岸就有班滴滴金入嚟嬲嬲豬

而家有雙倍印花稅唔同玩法，

之前好玩好多

咪做下收租佬lo

滴滴金果班窮人買樓抵死啦

真係好慘

對於一個炒樓嘅人來講

長渣真係好迫於無奈嘅一個環境

好彩你唔係炒股票咋 轉頭都搞到一鑊粥

做收租佬有咩唔好？

你咁勁你教下我啦不如

問題係，九建有 offer 呢種付款辦法嗟，唔表示個個都會用佢。即供唔得架？學扯巴打咁俾 50% 首期攞正牌出租唔得架？

所以我咪買樓lo

香港大把呢種人，辛辛苦苦搵舊錢返黎死慳死抵，但可以聽d三姑六婆老點就去諗都唔諗亂投資蝕鳩晒見唔少

咪踢爆佢啦，我同佢傾得好地地

得呀，咪話你揸住舊錢都買垃圾囉，依家仲要低過買入價

ok 咁我都係食下花生算

唔係話你唔好

但係你炒樓都係想發達咋嘛，乜香港地有人靠出租發嘅咩

好彩你冇買垃圾劏房盤姐

我冇諗過發達丫，我呢啲小市民黎ja

發達留返比股神你啦

同埋我發覺環海東岸啲業主平均智商應該係香港最低嘅私樓，次次討論親就入嚟咬人

硬係有一兩個㗎喎，唔知係伙火數多多人呢

咁又係，炒樓炒到唔係為咗發達都講得出

真係辛苦你啦撐住呀

好啦，咁我做返收租佬靠租客撐住算

真係辛苦晒你啦

都叫咗跌咗落地拿返渣沙，唔使賣樓即刻蝕吖嘛

咁你等下先啦，乖

唔駛等㗎啦，自住開開心心，其他有幾多野唔講啦

真係有乜撚嘢人先會起連登講自己有幾多樓幾多車位

仲要依家炒燶

求各位請教

炒樓炒到話自己唔係為咗發達

究竟係有幾無奈嘅一個狀態

你又知我炒燶？

你知我啲物業由幾時開始買起

居然話自己唔係求發達

你搞成點大家心照啦

我都費事提起你啲傷心事